有冇人會同時鍾意多過一個人

如題

點會無

鍾意嘅可以好多
但係真心愛嘅一次只能夠一個

同時wor

鍾意喎，點解唔得
鍾意人好簡單咋喎
你分唔分得出咩叫＂鍾意你＂同＂愛你＂先

其實未試過真係好愛一個人
感覺會係點？
A0 lol

人嘅關係有好多款
鍾意(喜歡)只係講緊你對一個人有好感
你可以鍾意你嘅屋企人，鍾意你嘅朋友
係一種單純emotional 嘅感覺

但係愛一個人係指你肯付出去特意維繫一段感情
係有少少基於對對方嘅承諾
可以話係父母同子女嘅愛
你會肯為對方付出，肯為佢改變自己

唔一定係男女拍拖結婚先稱得上愛
但係愛係男女拍拖結婚一定要有愛

我就撇除朋友，父母嗰啲濕鳩嘢
淨係講男女私情

你要先鍾意一個人
然後你再追佢，然後互相相愛
咁正常人都會對多過一個人有”feel”
同時間追幾個人都係正常(好睇人，有啲人一次淨係追一個

到你話愛啦，你愛唔等於你同個人一齊咗喎
你追緊佢可能已經到咗一個愛佢嘅地步
你亦都可以響人地拒絕你之後都仲繼續愛佢
對於愛一個唔愛你嘅人
呢個係哲學上嘅問題

到你話一齊咗啦兩個人
你話男女私情中可唔可以愛多過一個人呢
呢個係道德上嘅問題
因為男女之間嘅愛係建基於兩個人嘅承諾

會 但係好明顯程度唔同

乜唔會覺得當一個人同時溝幾個 漁翁撒網咁，就算當佢追到手，都睇唔岀其實佢有幾中意對方咩，只係邊個落撘就揀邊個咁。
但當個個人全心全意整係追一個人既時候，個分別就會好唔同

人嘅天性就係咁
你唔可以㩒住自己唔去鍾意多過一個人
只係道德叫你唔好咁做
因人而異，有人接受到，有人唔得
要睇每個人，同對方，嘅考慮

老實講，鍾意嘅人咁多
就算你追唔追都改變唔到

周圍環境都同你講漁翁撒網=濫
你當然可以要求你嘅追求者忠誠作為一齊嘅條件
但係我覺得as soon as 佢俾到承諾你，個心定咗先一齊嘅
之前佢追幾多個又何不可？

倒返轉諗，若果佢追下追下愛你嘅，佢可以自己放棄追其他人
但係你可唔可以要求人地愛你先？未拍拖喎，你咁要求人就係專制

人同人雙處就係咁複雜，又好簡單
任何嘢都係mutual
人人價值觀唔同
合則來，不合則去

正常

會 但你永遠知道邊個先係絕對唔可以捨棄果個 必須要守護佢

您 A380 ？
您又知

一定要 A380 先可以知咩？
你無拍過拖？無追過人？身邊無人拍拖？

有拍 但唔會追人囉
愛咁易描述出泥架咩

領教了ching

你估我寫得曬出嚟咩
盡力咋，寫得好唔好先（求指教

我就係寫唔到出泥
先話您 a380
寫得幾好 再寫再寫

正解

好有道理

善用起底功能啦
平時有睇開啲哲學嘢會有啲啟發
你問我答？諗唔到寫咩（似係騎劫咗個post

你地兩個好有趣

你寫唔到出黎可能代表你
唔係咁了解自己
點解呢？
因為一個人鍾意一樣野係有一定既基礎範圍

例如日本熱賣商品
牆角的生物咁
全部都係一對一點既眼睛
圓碌碌既身體
肥肥短短既手腳
佢地既不同在於顏色，咀同耳仔部份
重有不同既性格描繪同名稱

所以你可能隻隻都鐘意
但你最鐘意個隻
係你經過一定既了解人物介紹之後得出

你就要問下自己點解會鐘意佢

例如：
我好鐘意炸豬排個個角色
個原因可能係
第一佢迎合我既喜好
我鐘意食炸豬排

第二佢有我响往既野
個隻野成日都懶洋洋咁
重要訓係個飯盒到扮死
真係好鬼古惑

呢個就係獨一無二既地方
無其他炸豬排係咁
得佢呢隻係咁
呢個係最既原因

另外，你個A380呢～
人所共知既負面説話
尤其係文字無情緒
人地會覺得你攻擊梗佢
佢就會大反應

如果真係無意
就盡量避免用
可以用
點解你會有呢種領悟既？
可能會好少少

我都係上網search先知咩係a380

唔緊要ga
你知道自己做梗D咩就ok

唔明
自己搵答案
非常好好
叻仔👍🏻